(engine撚) 點睇做發電廠既contractor工？

ME JJ
最近搵工 見到份中電發電廠既contractor既ae
對呢方面冇咩認識 想請教下前途同錢途

以我所估計
好處係穩定
無論工時同環境
唔洗ot 地點唔會轉 唔會驚完project冇工開炒人

壞處
地點偏遠 車程長
行頭細 始終香港發電廠唔多
另外想問下如果做完一排想轉出面地盤工
會唔會唔當發電廠入面既site experience
而轉出去好難

staff 2年contract?續兩次約轉長工。
入得去等退休啦，電廠個exp 出面無人睇

你要好好諗清楚，因為行頭細，做左幾年出唔返去。不過其就幾穩定，年年大修都係咁做所以keep住有工程做。其實如果你覺得人工OK，咁咪試一兩年囉...btw W字頭/H字頭

利伸：對面島廠非contractor

因為同出面地盤形式唔同？
人工如何？
黎緊fg 係咪唔應該做

Fg黎講 做先一兩年 出面地盤係咪當我冇工作經驗
人工高？ 大概幾多
巴打做左幾多年
W/H係咩黎

電廠同教yc一樣出面唔當你有組經驗

係咪CLP 請你？
定係起機組間contractor?

可以轉職中廣核電力
人工五萬人仔
做台山核電廠

金城ae la肯定

我都想係Clp
係金城呀 點解會知既

做一兩年其實喺出邊都仲好易搵到工，因為你要求嘅人工唔會好高。讀ME 喺香港最大範疇基本上係得BS比較易轉工。我聽啲contractor 話title E大概三萬幾四萬人工（不過佢哋應該做左1x年）...W/H字頭contractor...你唔係呢兩間？

金城唔係做civil work 多？

Wai / har?
呢兩間最好？
巴打做緊對面島engine 失覺

因為呢兩間比較大型contractor ,所以初頭估你應該係呢兩間....同埋呢兩間我哋對面島都有夾開，都略知一二

ME搵唔到工

金X 既工程公司都唔會好做

唔好撚做，間公司越來越仆街

留名
果個位置收到簡體既中國移動的

傻系先做金城，比你駁到上clp 未又係低人工，職又冇得升

認真 垃圾

金城好似係做 大電 起家

金城依排係咁R人入去做
呢間野 你自求多福啦